{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 글로리펜션"
    },
    "text": "ペネコル渓谷のすぐ隣に位置し、渓谷で水遊びを楽しめる場所です。 特に、大きな高架道路の下に位置しており、涼しくて快適な雰囲気が感じられます。 しかし、個人火器用品は同伴が不可能であり、追加人数およびサービス費用は当日現地にて決済のみ可能です。 客室内では調理が可能であり、食器類や炊事道具も提供されます。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ここは送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを楽しむことができます。 バーベキューの利用料は炭とグリルを含む4名基準で20,000ウォンであり、炭の追加は10,000ウォンです。 客室ごとにテラス専用バーベキュー場が利用でき、利用可能時間は入室時から22:00までです。 幼児は大人の基準によって20,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiが提供され、ペット連れや入室はできません。 この他にも駐車場と無料消火器、火災感知器がペンション施設として備えられており、客室内では禁煙がお知らせされています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "ペネコル渓谷のすぐ隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "火器用品は持ち込みできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個人火器用品は同伴が不可能です。"
        },
        {
            "question": "サービス費用はどのように支払えますか？",
            "answer": "追加人数およびサービス費用は当日現地にて決済のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内では調理ができますか？",
            "answer": "はい、客室内での調理が可能です。食器類や炊事道具も提供されます。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。バーベキューの利用料は炭とグリルを含む4名基準で20,000ウォンです。炭の追加は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "客室ごとにテラス専用バーベキュー場が利用でき、利用可能時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児は大人の基準によって20,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れでの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "安全対策はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設では無料消火器と火災感知器が備えられており、安全対策が行われています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 525
    }
}